[超緊急] 上緊堂偷偷上連登問答案

平定安史之亂使唐室轉危為安的名將是誰？

(A)郭子儀
(B)李光弼
(C)李克用
(D)朱溫

今日呀sir突擊測驗
唔合格要罰企操場一個禮拜
幫幫手

哦
好好笑
✔️✔️

B呀B呀 答案係B呀

李斯

E

李克勤

豬瘟

林奠

打到咁多字就google吓

維尼

答案係蕉啊！

駁唔到

以前邊有mobile phone 架
仲邊有wifi

Smart phone 先啱

A

答案就係堅尼米拿

以前邊有連登？

等我叫膊頭有花嘅入嚟

我叫達叔拋條蕉過你吔啦

陳國邦

唔記得不推文

想要鳩猴

李克用呀李克勤